有無手足後悔出尼抗爭?

後悔了，發夢係理工一疫比狗記低左名
三大工程狗
之後考海關，入境，柳記，消防全部過去到vetting階段但過唔到
吊，其實抗唔抗爭關我q事咩，最緊要係錢途，宜家好後悔

比起其他手足有案底一世，你依啲算係咩？ 好肯定答你：唔會後悔

加黎架唔洗理

點同，我中產家庭長大，叫做有地位，宜家搞到咁

屌你 分化撚

假左d 去過理大仲點會做政府 又一隻5毛狗

果陣羊群心理

有左紀錄就一世都冇得做公墓員

等睇過多幾年愈黎愈多人呻

學人抗爭又要考政府
要怪就怪你無腦 或者太廢 私人市場無你生存空間

佢地已經無前途，坐監出尼咪做倉羅，我有學歷仲要係三大喎

你仆街啦
咁撚大個人應該知
自己做咩都要負責任啦

好多人認真覆

集個名啫，又唔係案底，都唔明政府vetting點搞

我都好後悔 出咗咁多次嚟 次次啲人都話送頭
我唔知講呢啲說話嘅人係唔係真係手足
但係你驚你可以咩都晤帶 做街坊做哨 掩護前線
而唔係帶風向叫人唔好去
從來和理非係盾 勇武係矛 兩者缺一不可
但係而家呢？
有邊個唔驚俾人拉呀？ 出得嚟就一定有風險 係唔係唔再抗爭落去？
係唔係已經忘記我哋嘅初衷
最後人少就一定風險大 拜託以後點都出咗嚟先好唔好？
如果唔係就白費咗呢幾個月你所犧牲嘅手足

無 令我睇透政府工都係要無良心先做得過
決意唔考 專注私人市場 仲好搵

我係做和理非，無話要做手足，做得和理非我預左唔比人拉羅

咩呀